Xianggang公務員也是中共的公務員

幾時派埋本黨員證

按聶公公思維
請聶公公將其薪俸與中共啲公務員睇齊！

局腸你呢？

我依啲掃地打雜遲早都俾人掃走㗎啦
你睇個垃圾桶都俾人踢走

Btw 我依啲二打六唔出聲靜靜雞贏
你睇吓舊年到依家有邊個屌過我？
嚟嚟去去都係林鄭閪婆 大波華
比卡超 仆街鄧 聶公公俾人屌到翻皮

正 主動攬炒班鐵飯碗乞衣

黨有冇出糧比公務員先？